# Глава 2. Hell-o world?
У представителей сией профессии повелось странное поверье, что для того, чтобы процветать и успешно начинать изучать новый язык, необходимо написать свою первую программу, которая бы выводила на экран только два слова.

    Hello, world!
    
Тема эта пошла из рукописных творений Кернгина и Ритчи (кто эти люди вообще О_о).